有冇巴打踢過貴版波？

例如
現役 Nike 波
西甲，英超，港超個粒
好唔好踢？

好踢

形容下

好踢好多
連d砰砰聲都好聽d
認真答

Nike 有平版同貴
當我用strike(有車線嘅落場版) 同 ordem(落場版)比
咁有咩分別？
我剩知有FIFA 認證同車線分別
自己太窮得strike版

真係無知一問
唔好笑小弟

睇youtube話個波旋轉得好啲，踢嘅時候唔會亂飛

我依加踢緊個 FA CUP strike 版好很硬

踢開adidas落埸版好好feel

講下，點樣好Feel法，adidas 貴版d皮，摸落去幾得意。

果時踢過一次貴價波
好舒服 ban波唔會痛

重好多
好踢好多
但唔好頂

搭單問香港邊度有五人足球專用波賣
姐係低彈性波（nike5踢果種）

係咪成粒無線嗰隻，踢過巴西世界杯嗰款

面頭啲粒粒

好硬

中學時期去某名校踢友賽
踢12年世界盃果隻貴版波
踢落好唔慣 個波好輕好飄

利申:守龍果場比佢地老味

係咪冇咁易爛，踢個幾隻addias nike都過唔到兩個月就

好軟 d紋好正 好易斬得起

Nike Outlet

街場見人攞過黎踢 跟隊鬥波個陣唔小心炒咗個波出街

星期日去睇睇

我fd試過拎過八百幾貴版波落街場踢
比我一野踢左落後山
好彩我汁得番

nike 5波普通人踢唔掛 好硬
逢親踢貴版波 都唔好放氣 會增加表面損耗